英文名叫自己做Dom 係咩玩法？

做乜鳩呀 Dom 生

好有安全感

如果叫 Dom勿力 都還可以

hkepc dom姐

sky apple都得
點解dom唔得

Dom生

Dom碌鳩落街

Doom

dom碌鳩落guy

Gundom

如果佢本身叫domilie 啲人都係會叫佢做dom
久而久之就出左呢個名

Dom 春

證明香港人英文幾差
用short form 都俾人笑

你都on9
叫得Dom就預左俾人笑
名就自己改既
有人用槍指住佢個頭迫佢改名叫Dom？

dom 柒

笑鳩佢地未？

唔係差唔差問題
係讀出嚟比人恥笑問題

讀dominic 個dom
唔係讀freedom/condom 個dom [duh m]
你讀duh m 就真係俾人笑

解釋得黎
都俾人笑撚左先啦
改得呢d 名就預左啦
唔撚洗笑呀？

你呢啲認真撚先最濕鳩

正常人第一眼睇個名會唔會同你認真思考個中讀法
見到叫啊Dom就恥笑先啦

屌..捽極都捽唔走粒塵

點解要思考
咪就係英文差囉
又唔肯認